老老實實，中國經濟唔掂，香港更加唔撚掂

唔撚明連登仔咩心態

連登仔成日以為支爆
香港樓價大跌你就買到樓？
你地咪撚on9喇

到時你根本冇工做
你失業，供條毛俾銀行？

你現在係loser，唔夠人競爭
中國支爆，你一樣唔夠人競爭
仍然係loser

因為佢地仲未出嚟做野, 唔會明

奶共奶太多你自己唔掂咋？

你唔明咩？
咁柒on9架
依家擺明一拍兩散啦
香港係咪都要死
下層永遠係下層
但上層就好撚大機會要陪下層陪葬
咁請問下層的成本是？

識玩

香港同大陸既發展永遠都係對立，佢愈霉，香港愈顯得重要

你有得奶，分分鐘奶到脷都損鳩埋

其實好睇你做邊行

講到連登仔係習總軍師咁, 家下係連登仔叫中國唔開放市場, 唔守世貿協定咁

但係事實證明當年中國唔掂既時候就係香港最好既時候喎

你以為個個都係你? 垃圾

你現在係loser,支爆你都係loser
咁你仲怕咩佢爆？

明唔明啊？啊叔？

中國係唔係都會整死香港㗎啦，中國仆街，香港先有機會置之死地而後生。中國唔仆街，香港就永遠滅亡。咁點解唔想中國陷家剷？

中國又夾死香港政治，高中低層又引入大量中國殖民，普通香港人難以上位。中國仆街，趕走晒班97後嚟嘅中國殖民就差唔多

請問香港幾時有掂過？

比支拿+賣港班友咁搞落去
講到打工就唔係lose緊?
如果拉到既得利益既所謂winner落去
大家一齊重新起步反而有機會
winner真係有料重新起步都會win或者會成功回避被人拉落去
會埋怨焦土派loser既人只不過係冇料

同意

啱啱新殖民嚟香港?

我公務員

輸, 我必定唔會係輸得最慘嗰

咩年代呀？而家既香港仲係以前既香港？咪多得班垃圾一味反對，十年黎都係食緊老本

爆又點
97 03又照過
影響最大嘅係邊個
有錢人

最可憐其實係土生土長香港人
競爭力竟然唔夠新殖民香港人

多得親中班垃圾一味顧全大陸, 所以咪停滯不前囉

我現在係loser完全冇機會,爆左重新洗牌我重有機會！冇危就唔會有機

向上流動的機會來了
天花板跌下來了

競爭力唔夠? 真係好笑, 中國玩以量勝質都死啦

你唔好on9啦, 香港最輝煌嘅年代就係大陸最兜痞嘅時候

中國用量嚟屈田忌賽馬咋

師兄識啲野

成班連登固步自封
以為個世界得返香港

好心得閒就觀察下個世界
遠唔好講
深圳GPD已經超越左香港幾年喇

選擇性失明咋你, 垃圾

一離開咗香港, 班中國垃圾即刻唔夠抽啦
個場公平吖嘛, 大家都係外國人

笑左，笑右埋
97年你出世未？
97年果班有錢人，請問有邊個唔係繼續有錢？（死左唔計）

我真係唔明 上層跌極都係大魚大肉 中下層先會收皮
所以最多都係拉埋啲中產死 上層最多咪賺小啲

如果香港政府更加強硬
學到新加坡五成
已經比新加坡更加成功

呢樣認同, 當年唔係死好多有錢嘅, 主要係死班唔算有錢走去搏盡嘅人

中國愈仆街
香港愈興旺

中國愈興旺
香港愈仆街

如果香港政府唔係港中殖民政府, 政策唔係向中國人傾斜
有民選政府去篩選同限制中國移民
一早唔會畀新加坡追到上嚟

你都已經認左命了

你估個個屋企都無個錢架咩？

爆咪爆囉

愛國又點
逃犯咪一樣要立
ATV 咪一狗樣死
香港電影產業咪一樣仆街
當權者問題啊
而家皇帝 你仲難受

有史以來
中國愈仆街
香港愈興旺

信深圳GDP,你睇下你幾on9

你明顯係老屈再加選擇性失明
我認命? 邊撚度?

嘩
唔講以為自己穿越時空
班垃圾反對派咁多年都冇成功阻止到乜
自己管理不善又賴人
更何況廿年來冇見過政府乃至建制提出咩既務實又有遠見嘅嘢喎
明日大愚?咪起緊

過主啦

唔食老本？ 香港一早玩完啦傻鳩

講得好好
睇來都係80後

咁你目光都幾短淺

係你老母未生你個on 9仔之前

讀專科 未撚驚過

你老母都on99
維園阿伯都知阿爺唔掂會走哂資黎香港啦
樓市只會膏膏膏

所以點解咁多香港人要走.
一走咗出去, 就算當地都有班中國人, 無咗港中殖民政府同中國政府幫佢哋屈機, 佢哋即刻唔夠抽啦

中國差 香港就好
中國好 香港就差

支那依家贏梗，你講d咁既野真係屌你老母
支那狗全部抄家救黨，肯定打贏美帝啦

支那依家未亮劍啫

影響最大一定係基層

你係咪傻撚左

明顯最大發展阻力
就係立法會收左錢既反對派

下層得到向上機會
重新洗牌

屌你
擺明樓主唔知中低層心態
仲諗買樓

經濟好買唔到樓
經濟差會買到？
你估我地唔知咩？
我唔係想發達，係想攬炒
吹呀？

香港而家搞成咁都係支那
搵埋支那陪葬好出奇呀？

how
點洗牌

香港人想「中國共產黨」滅亡比較多

個黑洞政權先係重點 先係問題核心所在

未撚驚過

原來你講得仲好啊

咁你返深圳住 擁抱祖國

明顯最大發展阻力
就係班親中賣港賊
身為香港人, 親中就係賣港

你咁掂 返大陸用Facebook google ig 上連登啦 搬埋上去啦 唔好留係到了

又用gdp打飛機
澳門人均gdp全球頭5 tim啦

最好支那D人死撚曬

連登太多小朋友，唔知咩叫現實，以為可以獨善其身

點會呀
連登仔個個一出黎就50k
連登仔根本就唔存在低下階層嘅人！
點會無成本呢

中國唔死
香港都係死
大家都死時
香港先有機會走
如果唔係都只係等死

你以為啲人係要獨善其身, 係你太天真

學樓主邏輯
你本身個人係掂既
經濟差你有實力怕咩
就算破產都翻到身、何必計較連登仔點睇

舉國之力去堆砌出來嘅垃圾深圳都好吹奏

知能咩 知就發能咗啦
最緊要你要玩 玩大 D
我唔使一人一票選特首
逃犯要過啊
廿三條一定要上馬
仲有無基建啊 攞來香港埋單啦
樓唔好幾間幾間買啦 成條街買啦
會唔會買埋個機場好D 啊 可以控制出入 wo

好啊 淨係想有生之年見到中國死

到底中學有無學過econ...阿蛇無教過GDP唔係大撚曬咩？唔可以代表太多野。咪就係撚下你呢d小學雞。

其實香港冇咩唔好，係你跟唔上社會風氣。如果你有意見又冇能力，表達左你㗎訴求都無果，不如你打份牛工做到底下基層。如果你有意見又有能力，表達左意見又有正面回覆，咁大家都會恭喜你大家都會好開心；如果表達左都係冇人理，不如離開香港搵第二家園去享受人生把啦！

嗱，講明先現實就係咁你鍾唔鍾意都係咁行㗎喇，並唔係因為咩奴性重。不過愛聽不聽就由你決定啦！

連登仔玩攬炒 我唔好過你都唔可以好過

焦土係最佳結局

係中國搞死香港在先. 呢啲只係叫冤有頭債有主

樓主似乎唔知咩叫攬炒

我支持習大大，我全力支持香港政府施政，票投建制，泛民死撚開唔好阻住香港同大陸融合

成個post都係「魚蛋論」
一旦經濟真係玩撚完
班中產你當佢地流？
無海外物業嘅？
人地有錢係有佢地原因
但個原因一定唔係「我過得唔好，所以你地所有人都要過得唔好。」

如果你係中低層係生活就只會更艱難
如果你係咁去諗野
你一世都係中低層
唔會有咩所謂嘅洗牌
你自己自問咁嘅人爬到上幾高

攬住一齊死都唔撚驚

有樓主墊屍底，爽

仲投票? 直接由習大大委任晒啦

點on9都唔夠你自以為是咁on9

你香港有乜可以輸出俾世界？

深圳呢？
唔該你落一落街求其食個快餐
收銀機旁邊都多左一個綠色label 喇！！

你打開你電話聽歌，Spotify/ 打PUBG ....
都係深圳

世界觀少少，唔該你自已google 一下華為手機全球市佔？

唔好自已騙自己了

樓豬肯定無留意香港經濟動向同新聞
大家可以唔洗理佢

死廢老食撚屎啦

連登D 窮撚以為支爆就可以重新洗牌買樓，支爆吹左10幾年都有

成個post 我都只係見到好多人老屈人魚蛋論

利申: 已經喺外國, 用投資簽證走咗

好呀，支持習大大接管香港市
習大大萬歲，黨中央萬歲，香港係要被好好管一下先得

你現在係loser，唔夠人競爭
中國支爆，你一樣唔夠人競爭

咁點解唔支爆？

你自己都講左「中國以量勝質都死啦」，唔係認命咁解？

有錢人03, 97 掃多幾個單位，窮撚工都冇點上車

你個世界只係得中國同香港? 話你老屈無話錯你啦

一離開咗香港, 班中國垃圾即刻唔夠抽啦
個場公平吖嘛, 大家都係外國人

大把工種唔洗靠大陸

一走咗出去, 就算當地都有班中國人, 無咗港中殖民政府同中國政府幫佢哋屈機, 佢哋即刻唔夠抽啦

如果你知道「冇成功阻止到乜」，咁你應該叫佢地索性收皮

我又真係睇唔到反對派有乜建設性草案？

人類基本心態啫
講咗九千幾萬次人類係比較心態決定開唔開心
實際財富多都好
反而時間會調節返去普通水平
唔會特別開心
反之亦然

所以你唔了解人性啫
貧富懸殊制度係違反人性嘅

on9仔

得你個on9仔先會信呢d野

你當係97前, 可以有私人草案?

影響最大不嬲都係基層 。拉圾一世係垃圾，點洗牌都唔會變。 而佢地嘅下一代相比其他階層俾困難好多去上游。 不過一個成熟嘅資本主義社會就係咁。
不過點都要人個看更架嘛

連登仔不知幾想重新洗牌

最驚咪就係班食中國水既港商

所以中國越大獲 有錢人最驚

無咩好輸既就好興奮 唔洗洗牌望到d人蝕錢破產跳樓都過癮

大國經濟出現問題
影響既已經係全球性
就算如你所願
香港回復強盛
都要係下一代既事了

大把大錢佬97年破產，你咪衝出黎柒。咩叫死左唔計？羅兆輝都破產啦

就算重新洗牌
你最少都要係有機會抽牌嗰個

一個二個都盲反, 完全唔理智,唔睇宏觀

利申: 非五毛

即係你個on9老母生左你個on9仔之前香港好掂？
咁你有冇檢討下你老豆點解要中出你老母？

愈多廢老反對蕉土，就愈代表正正擊中佢地嘅要害

消除資產泡沫，減低貧富懸殊，你識乜春

魚蛋論
憎人富貴

邏輯？

呢個老實 班能樣係無
之前教主講過佢唔係來建制 係監察

但我又唔能覺建制有多好囉
地鐵咪又能係年年加價

睇個街証 鬥快打電話
流能晒血 要做手術啊 你係半緊急 等12個鍾啦能樣

咁建制真係要努力工作啦
香港靠晒你

靠偷呃拐騙起家, 仲當正深圳係世界級城市
你老母生你呢d on9仔都晒撚氣

落少少雨,已經搞到條街水浸

講華為仲撚on9,扮民企既國企
人地私人企業實唔夠你玩既,仲講到好威咁
用盡成個國家既資源先同人地打個和

你隻井底蛙好心你收皮啦
你似足街邊d阿叔識少少扮代表

樣樣工程都無皇管式超支 DKLM

大家有冇諗過
送中條例同23條一齊做鳩香港人
會有啲乜嘢助攻作用？？？？

首先未來幾年後要通23 條

大條道理話國安需要

上街者有違國家安全法

RFID 應用埋黎捉人

送兩件上去殺雞儆猴（可能戲子，未必要真市民）

全民龜縮

我有大把流動資金，支爆就大量入貨掃股票掃樓，低位吸納，等增值。
無錯香港唔掂好多人死
但同時好多人會彈起
你無膽識無知識，死既人就係你
Chaos is a ladder

80年代囉死戇鳩仔

去睇下Rotten蜜糖個集你就知香港做中國轉口扮Made in Hong Kong幾重要

因為你會過得比宜加嘅你慘。你可能連三和啲人都未鬥得過 。啲old money 唔會同你一樣。

咁所以呢？係咪就可以取代香港係國際金融中心嘅地位？發夢嗰陣時可能得嘅

資產泡沫標準係點?樓市泡沫講左超過10年 點解仲唔爆
定係跟本無泡沫 只係一堆人發窮惡

咪傻喇
點攬抄法？

你死你賤咋
我有錢去外國慢慢嘆

你咪慢慢引渡我返來囉。

吊你 真野唔好攞出來講啦

你班五毛收皮啦
電腦前面打飛機就識
香港d移民公司做到成行成市咁就係做你班大陸佬生意囉，去美英加澳啊柒頭
我自己公司d大陸同學個個想移d資產黎香港
中國經濟越唔掂香港d樓就升爆啦傻西

呢到啲人覺得自己要死
有錢人都會陪佢死
但現實唔係咁
祈禱磒石撞地球攬炒都仲有機會過貿易戰搞到有錢人陪啲基層死
就算打仗有錢人都會活得比你好啦

咁撚有競爭力啲大陸醫生就唔撚洗免執業試啦懵撚

泛民咪又係收老美錢
一鳩樣

有錢去外國慢慢嘆, 就唔會想中國死? 你有無白痴咗少少?

你地咁低賤，點夠你地玩姐，你地食草都得架，我地唔得啊。

樓主呢D 5毛真係仆街啦
屌你老母

就係唔想下一代咁慘

成個香港被班大陸閪搞彎哂

大家唔好再回呢條on9 5毛啦
起下呢條loser底出咩post啦
收錢維穩市場維到黎連登賭場台

賣港賊, two wrong don't make a right呀.
唔夠講就喺度玩邏輯謬誤
而家係中國搞死香港在先呀, 賣港賊

所以澳門人一直都比香港人好
年年有錢收

就係因為冇左班反對派阻住哂

咪傻啦
邊個得閒引渡你
望都望你撈到風山水起
唔好撚再返黎
香港又少件垃圾
你好我好大家好

支爆的話
家都抄撚埋你呀
你仲想有錢係手?

班公屋仔個世界就係佢地身邊嘅同覺親戚，而佢地大部份都係失敗者同低學歴而且鍾意圍爐取暖 。覺得佢失敗唔係因為佢冇努力，而係因為其他下比佢哋成功嘅人壓渣佢地 。
搵啲有錢小小高level有學識嘅朋友都冇。

一個天鴿就收皮啦

被香港好

咁所以你個戇鳩老母咪蠢囉，遲咗生你個戇鳩仔出嚟

長遠睇根本貿易戰係撥亂反正，對全世界都好包括中國人，係得共產黨先係負面

以前未回歸都仲係正正常常 點解d人覺得一定要靠佢

大陸越亂, 香港越強大

政府工咪無事

有生之年，希望見倒共產黨滅亡！

理論有錯係， 樓價升甘多，但近10~15年人平均入息升得慢過樓 / 茶餐飯的飯 好多， 即係話，雖然經濟可能叫做好左，但普通市民的生活，其實係比以前更難，只係大商家賺錢多左。

[size=6五毛出現注意[/size=6]

井底之蛙真係井底之蛙
年年派錢既代價就係放棄社會福利規劃
一個天鴿已經暴露澳門三流城市設計
你又問下班在地澳門人有病去邊醫
返去讀下書先啦垃撚圾

就係因為澳門冇咗班反對派監察住, 所以渠務又差, 一打個風又水浸又死人

兩間醫院又廢, 有咩時就要坐船嚟香港睇醫生

只有無知嘅中國人先以為反對聲音係壞事嚟

中國好 香港仆街
中國唔好 香港都係仆街
咁有得揀實揀攬炒啦 收皮啦支那

Exact7ly!

當你人工一年加十萬

但係啲樓一年升左一百萬 ！

你叫班後生仔點追！

啲人真係唔識架喎 仲話自己係香港人

從來都係大陸愈收皮香港愈起機
大陸愈起機香港愈收皮

樓主 係連登無人想聽真話 佢地只係想聽你講反共支爆樓爆 幻想聽日就夠首期買樓 你由得佢地喱係房打飛機算啦

反對聲音真係好煩
而家有皇帝啦
斬能晒就差唔多啦 古時

現在大快活大股東是誰？

岩呀，爆又死唔爆又死，點解唔捉埋支那攬炒？

係無知嘅中國人先以為一言堂最好, 無反對聲音係最好

未見過外面世界點運作吖嘛, 咩叫平衡都唔識

就係呢d諗法培養班蝗有錢大哂心理
蝗帶經濟俾你丫嘛，俾屎食都唔該你瀨乾淨佢啦

而家所謂經濟得益既絕大部分都落哂係班老細到
我唔覺普通市民有咩得益
或者落係班投機仔到，對香港實質經濟支持係0

大把工做？最大都係哂前線銷售職位
仲要係，係你企個人係到，d客自己走黎搶住買野
根本唔需要你有咩專業技能
只要識刷鞋，當班蝗係上帝就得
咁想問對香港實質有咩貢獻？
有咩又一次全世界經濟下滑香港點生存？
咁樣香港好好咩？

得閒睇睇香港70年代開始既歷史

對窮人/普通人尼講， 大家經濟爆（唔一定要中國爆，世界爆都得）， 大家少左70% 身家，對佢地影響不大， 而家有最低工資， 物價低落，佢地生活可能重好左（相對地）， 只係班有錢佬唔見錢。

所以普通市民識玩一定係想推爆佢， 大家由頭尼過再開game

就係有班人，將香港D 錢同發展，送灑比中國，所以咪搞到香港停濟不前lor

97前, Motorola 喺香港有生產基地, SCSI chip 喺香港做封裝, 唔係中國喺聯合聲明入面, 要求限制香港每年賣地50公頃, 都唔會搞到香港地價飛升, 工業死晒

從歷史黎睇支那越衰，香港就越惦，但大前提係香港同支那唔係一體
依家香港算鳩數啦，做官既個個賣港求榮

我都係咁覺得呀 咁又點 攬炒囉

冇班反對派阻住哂所以澳門人好
呢個咁緊密既邏輯不得不讚

中國人唔識香港歷史好正常

好老實嘅係，以前中國唔掂香港掂係因為英國
依家支爆左就要食自已，仲要照顧埋大陸，所以支爆都唔好咁樂觀

利申，等支爆等左好多年

1972年嘅工業多元化白皮書, 已經係講緊香港點樣做高科技工業
80年代初, 伊利安達有代工Atari 遊戲機.
中國仔知條毛咩

又要死都每日放150個落黎，又要係咁吹中國好過香港 好無說服力喎

覺得香港冇惦過既一係就近十幾年先出身既後生，一係就完全唔識歷史唔睇時事又撈唔惦既奴工

樓主 五毛黎講 你都算有責任感 望望中國近代史 跟車太貼好危險 回頭是岸呀

係囉, 97後嚟香港嘅新殖民, 踢晒去深圳啦不如

曾幾何時香港出到made in hong kong既底版

講起呢個真能係一個服字
香港人住劏房
新移民揀公屋

中國唔掂
第一死既係靠自由行個堆水貨店，金行
第二死既係地主鋪主同地產

但你知唔知香港係點起家？
係物流呀，靠轉口貿易起家
中國愈霉愈冧檔，香港先撈得會旺。
中國愈好，香港地位愈微

中國經濟日好嗰時，推貴晒香港物價租金

搞到香港經濟轉唔到型，啲人創業又難，買樓又難，唔覺有幾好

依加全民就業又點，基層份工都係僅僅吊命

一日唔打破呢個局面，香港都唔會好

你咪繼續咬老本囉

你唔駛發好多夢嫁咋

錯 當年唔係叫物流
後來中國唔使香港做咁多轉口
所以叫官員出來話我地要改做物流中心姐

唔係中國搞死香港, 香港都唔會差到要食老本啦

冇你咁多支那狗個時

其實係
過往歷史同而加無乜參考性
舊時中國仲係完全封閉式未入世貿

下？ 好多外國公司都係因為相信香港既聲譽同經濟開放市場，而進入內地市場。
反而係中國越搞爛香港，就越搞死自己。
讀多小小書先開post la !

唔係個個好似你咁，中意做支那狗

宜家講緊重點係執政集團冇力for good governance呀
上面講咩學Singapore50%強硬
痴撚線
你學到人地50%執政意志、視野先算啦
到時支持你又點話

我有200萬 大跌跌到200萬 一炮過比唔得？

其實件"早班列車" 邏輯都幾混亂
又問得出"請問香港幾時有掂過？"
又話香港食老本
係掂都未掂過的話, 就唔會有老本食啦

唔掂咪好，唔掂先有改變廿三條個時經濟好掂？

其實香港窮得只餘下炒

紐約高香港5分 重要個分跌緊
你想話香港就拎第一？

你太睇得起我啦

可能香港最光輝80，90年代佢未出世
之後唔洗我講......

香港宜家小部位人擁有大部分資產
十個窮人養一個有錢人
下層既人一直比人躁住，翻唔到身
寧願一鑊熟，都唔要一直比人踩住

經濟差，黎一次大洗牌
起碼仲有少少機會再上位

等我勸一勸侵侵先

可能係出咗世, 但根本唔喺香港呢佢

00後？ 支蛆新移民？

當年袋住先阻住進步既就係班建制派
咩等埋發叔
一定收左錢啦

好多內銀內房蟹貨?

驚條撚啊？

我瞓街乞食都想睇支那收皮

OP 件垃圾根本一開始就已經玩緊"貼標籤"呢個邏輯謬誤.
屈支持支爆嘅人= loser.

又要對"競爭" 係需要有"公平嘅擂台" 呢個前提之下, "loser 先真係真正嘅loser" 呢點選擇性失明

乜撚野叫GPD 呀？

GPA 我聽過，GDP 我都知

如果你想講GDP

上海、北京、深圳係過左香港

但睇翻人均GDP

深圳有排都追唔上香港

連最高排名嘅上海

人均GDP 連香港一半都無

根本收25%之後已經爆撚左

會有報應架

GDP 都串錯你收一收皮先啦

之前深圳已經大把死場啦, 做食都做唔掂. 上年嘅事啦已經

你睇清楚quote緊邊個未？
屌我做乜⋯⋯太眼瞓？！

好驚啊點算
我想唔想係咪真係咁影響

自膠

Sorry 師兄

講真，如果大陸經濟衰香港都唔會好得去邊，依家好多嘢都睇大圍因素

無讀香港歷史的下場

先唔講呢個係咪事實先...
如果中國一唔掂香港就收皮...
咁代表D咩...咪就係過份依賴強國經濟
咁有咩問題?你睇唔出問題咪就係而家香港有問題的地方囉...

呢次支爆(希望係)係一個機遇
一方面提醒你班香港一味投共總會食屎
另一方面可以有機擺脫支共的控制

倪匡講過就係愛國先要反共..
而家明顯係愛港先要支爆

讀共修後嘅歷史會越讀越蠢

利申：理科，97後無讀過歷史

上次「袋住先」咁大件事 影響香港進步既野
建制派為左等發叔搞到收左皮
清算佢地啦

當支那班掌權者搵夠同轉移夠資產就會咁做
暫時香港重有利用價值
都未咁猖狂 雖然咁幾年愈黎愈嚴重

香港要無事 中共必須死

香港幾時有掂過都講得出
四小龍呀大佬

而家經濟好又點呀
已而家個樓價我可能一世都買唔到樓
我唯有等經濟蕭條大執位搵機會
當年03年08年好多人因為經濟差買樓致富
呢個機會我已經等左好多年
我直頭希望樓市股市跌一半

幾多人無工返呀？

你返一轉支那都可以見到幾多賤種無飯開

gdp？
深圳大把支那蝗民要住網吧

三和大神，世界有名

講得呢句都知你on9，此post議員

op 視野窄撚過閪

唔掂咪好，10幾年未試過大洗牌
而家啲人都係靠03年買左樓發達架

建制又會唔係收咗錢？

你幅圖清楚咁講到明香港係國際金融中心而且排名仲高過新加坡，但係深圳呢？邊撚度有深圳啊？我睇唔撚到呀？

呢啲係咪叫做自暴其短自打咀巴？

樓主明顯係一條廢中廢老黎

香港經濟掂
連登仔都未掂過
似係你唔明

我有啲期待當香港經濟大萎縮全行蕭靜既時候兒登仔會再開咩post 出黎

不管你係咪專業人士，去到做零售、食肆 (除左政府工外我諗唔到邊行不受影響但當政府存備頂到差唔多政府工都要萎縮)，全部收皮。
讀緊書既你屋企只係中產或以下個班，你以為你老豆老母真係會無壓力? 唔失業大幅減薪都夠你收皮。

當然！經濟衰退引起既問題，呢d廢話除左兒登仔之外，係人都知既。

但竟然仲有兒登仔講咩：跟據歷史，中國越霉；香港越強。 咁請問個時係咩歷史背景? 而家外國已經當左香港既體制係同中國一樣 即係香港=中國。即係香港已經無左特別優勢, 香港係外國眼中只係一個同上海深圳差不多既地方。

歷史上既轉口港、獨立關稅、 穩健既政治體制，乜乜柒柒優勢一早已經無哂。

唔好當你而家係基層、普通市民(我都係基層，但呢一層既人最中意話自己比社會財團大陸剝削。係，的確係。但你都好應該事先檢討自身問題同埋有好多解決方案，有人屌呢個Point 再鳩UP)可以大洗牌重新玩過。人地中產可以承擔既風險點都比你大。未經濟復甦時，你已經跳左樓。 你到時連去個台灣呀，貨幣眨值都夠你肉赤。

好啦，去到有人講：中國唔仆街，香港遲早都仆街既理論。

係，我同意。 但我想講，你而家草夠錢同中國攬炒未？

總括而言：無一倖免。即使洗牌後，你唔會有優勢或者可能劣勢左。而且係整個環境(所有地區國家)你既競爭力仲低左呀(淨係同美國匯率脫勾，港幣有機會眨值可能仲賤過台幣)懵撚。

題外話：美國既動作係好似想提攜台灣代替中國。

咪就係真小人同偽君子分別
大家都收錢
唔好講到懶仁義道德
為香港咁
只係金主唔同

支那唔收皮 一日比支那統治 香港永無翻身之日
全世界最高樓價 全世界最高工時
有幾多打工仔每日除左返工就係放工 私人時間？攰到上床即刻訓著呀
我屌你老母 答我呀 支那唔亡國 香港會有得救？

逃犯條例咁多證據證明根本唔需要修例 我係想香港好既 我都投反對票啦
點解建議仲要支持？邊個係為香港好？ 有邊個高官講人話？

傻仔 係兩個都攬炒都無得救呀
我上面咪講左你草夠錢攬炒未囉。 支那亡國咪全中國大洗牌囉 到時你仲係香港 你咪又係同大陸仔共存
點解你仲未意識到自己既渺小?
你想擺脫中國或者香港現況，得一個方法：移民 (實又有人問點解我要移民，有人屌再鳩UP)
成日覺得香港或者自己可以獨善其身。憑什麼?
無理性中立分析既兒登仔

岸鳩仔 唔攬炒連翻身既希望都無呀
香港人係有質素既 自然會彈返起身 無支那統治 香港未必會好好 但一定唔會差

只要一支爆世界就恢復返清靜，為全人類著想犧牲小我又如何

利申：我都想中國由共產變為民主國家。
但我都想聽下你既分析或推論，中共滅亡轉為民主國家後，香港可以如何改善現在高樓價、長工時既問題？ 香港建國、
學avenger 3個Thanos 撻一撻手指無50%人口囉。 但都有方法既，削弱香港競爭力、減小外資投資。雙刃劍黎架姐

我都相信既言論就係想插自己一刀再插中共一刀。 無話唔得，但唔好唔記得自己都身中一刀。 呢把刀唔係兒登仔𠝹手，係插落肚。

你好撚中立好撚理性...
如果移唔到民係咪就應該乖乖地留係香港做奴隸?
有人無能力移民，又唔甘於為奴，想攬炒博翻身有咩問題?
最撚理性咪班上左位上左岸或者甘於做奴隸班友囉...
唔好搞咁多野啦...你做得D咩啊?...乖乖地有屎食好過無野食
根本呢班友最驚就係有咩大變影響自己的生活質素..
然後就高高在上理性咁屌人你有咩料啊...你憑咩同中共作對
你地就最想獨善其身...自己嘆下...下面班人慢慢做啦...
你地咪係班認左命的人囉...理性?你地連人性都缺乏

老實講，深圳當然係屌，全球創科重鎮。
但係咁只會更加顯得港府無能，攞住一手好牌到頭黎淨係識食老本，死係偏袒既得利益者。眼光短淺狹隘之餘，而家縱要葬送埋香港同內地唔同既地方，可悲可恨。

成班高官淨係識保住權位，有權有勢又如何？反正管治績效不在民意而在中央，何必以你班賤民既利益為依歸？

敢問閣下係邊一代人? 你係七十後前既人 OK 我會認同
但你只係九十 零零既，你都係諗清楚再講啦 (我係90 後都唔敢講啦，你唔好將上一輩歷史描述佢地既拼勁套入自己到啦)

同埋我對你地同唔同意攬炒既諗法係無意見。我只係想講，攬炒完下一步，如何改善你而家不滿既狀況? 我真心想聽你地既推論或分析。

1)支爆->建國?
2)支爆->民主國家->封港唔比大陸人炒樓 唔好吸引外資 自己降低競爭力?

香港既現狀係根本性既問題，意識唔到?
香港咁既面積 又要容納咁多人，又要低樓價，又要低工時又要保持競爭力。 你不如諗下有無可能先啦。

你咁多埋怨咁多屌屌聲，不如講幾個實質可行既方案討論下好過啦。

簡簡單單講香港人既質素就可以反彈。香港人比人逼到癲但又做到呢樣野，一時就埋怨社會造成咁，一時就話呢樣係香港人既質素? 咁你想點呀 你當呢樣野係正面定反面 質素定被逼呀

知魚蛋論就唔撚會問呢個問題

挑，露哂餡。講咁撚多，咪又係蝗一隻

你誤解我既身份 我只係90後接近三十既公屋仔 準備緊創業
對於你地覺得攬炒後 大洗牌可以翻身或者有機會翻身呢個理論係點樣得黎感到好奇。 因為攬炒你地無成本? 第一係咪真係無成本包括本人及家庭? 你地真係咁多人做緊麥記炸薯條油站入緊油?
攬炒完我諗唔到一個可行性 可以由而家係基層，變為中產既方法喎。

同埋 我意思係：攬炒完 ，無野架，咪大家一齊霉囉。 但我唔明個成功機會會大左囉。

最受影響係 係老闆 係財團，但受影響後 人地競爭力都係比你大好多。
你(當基層) 你可能成本唔大 但我覺得你生活只會更兜踎 上流既空間 我唔見會有大左，如果你覺得有 請問如何會大左?

開心又係爆 唔開心又係爆 咁咪開心睇住爆囉

屌你係邊撚到黎?
你死返上去你老母到啦，香港掂個陣，中國含緊撚炸

我淨係知道深圳開唔到Google

咁點解你想創業....而家商場上競爭咁大...
你無非都係想爭取上流空間姐...
但你作為公屋仔有咩競爭力啊?
我都好好奇點解你覺得創業有機會上流啊?
無返三五七年都好難打好基礎喎
我夠諗唔到有咩可行性你會成功啦....

因為調返轉頭係你唔明 .

作為一個聰明嘅有錢人, 唔係要完全擠壓窮人, 而係要令到佢哋以為有希望但係其實又完全冇希望. 係佢哋努力嘅過程當中有錢人得到佢哋嘅最多價值.

依家個問題係社會冇希望.

呢個世界最恐怖嘅係窮人, 佢哋就等於古時嗰難民一樣. 呢啲人會發窮惡. 點解外國會覺得要有 UBI 或者開始有呢啲諗法 ? 就係想避免呢種情況.

連燈仔好明顯根本就冇諗過買樓, 係本死無大礙, 又或者係攬撚住一齊死攬炒.

出糧仲係出港幣 我都未驚過
最怕無左7.8

坦白支爆香港一定重傷 但唔死得
樓價點都唔會跌好多

有一大堆人擁有五十至百零萬非樓的資產
一直都等跌 但資產在股在外幣市場

認真怕死 咪出糧即入歐羅 英磅 日圓 美金 泰珠 避險

我本來真係唔想應你 但好好奇係由咩背景既人用呢番說話反駁我 請問你可唔可以講下你既背景?

你話因為想要民主，犧牲麵包，所以攬炒。我會非常尊重你既諗法。 但你同我講：攬炒可以大洗牌，之後機會會大啲既言論。我會覺得你應該諗遠啲、仔細啲。

如果以上你呢番說話，只係想為左反駁我而反駁既，OK!
但如果係你發自內心有咁既想法，我真係覺得即使洗幾多次牌，你都係呢個階層。

工字不出頭。向上流既主要方法有投資、生意。 唔明點解你會問埋一堆咁古怪既問題？ 點解咁高風險你要買股票呀?點解你有錢要炒樓呀?點解你有能力要創業呀? 點解大學咁多人爭你要去同人爭呀? 點解公務員咁小名額你要去爭呀?你有咩咁把炮呀? 😅

人窮志不窮。 你，人窮志短。
我雖然屋企窮，但我願意力爭上游。 你，有無曾經賞試？幾多次？ 我做足功課評估過認為競爭力足夠，有足夠既可行性，由於過於私穩，亦係商業因素都唔方便係到講原因。

睇下今次樓主主題同呢個財經台？ 攬炒只會令經濟根基更差，你既起步點更倒退。係經濟。

我想問我係咪入錯左政事台? 討論緊中共政權定針對緊同中國攬炒後既經濟影響?

鬼唔知咩 攬炒lo 焦土

歴史睇中國仆街就係香港最好嘅時候 發國難財

nothing to lose

反正都地底泥 一齊攬炒囉
我就預左失業訓街食樹皮
但我就想班有錢佬一齊食 唸起都開心

手持流動資金唔少 但夠full pay買到市區樓
好想爆 最好爆到返97 03 樓價
我就入市 股又好 樓又好

唔係齋睇一樣既
老實講 中國主要城市既經濟，或者一部分中國大陸人既競爭力可能已經超左香港班
但係香港依家有好多舊時留落黎既競爭因素都俾哄產攞走晒
仲開始想玩9香港
咁還掂到最後都係要死 依家侵侵做野仲唔望拉埋哄產一齊死
哄產冧香港未必好 但係哄產唔冧香港一定唔會好
btw雖然係咁講 但都係覺得哄產唔會咁容易冧

中國人自古以黎都係有著數先會留係度拎到盡
大難臨頭一定各自飛
只係情況未去到好差
侵侵真係做野既話睇下仲有邊個有錢佬會留係中國救市

大陸經濟好既時候就推深圳同上海呢d二奶三奶出黎，到出左時經濟差既時候先黎患難見真情揾番香港

既然已經係loser,仲有咩驚?
班奶共賣港嘅人先至要驚

講到尾上層驚極速落底下層

對低層市民根本冇咩大損失
依家又會好得過攬炒幾多先得

一半都未夠

依家低下層有工返同無工返一樣咁慘

一睇就知道樓主揸住好多流動性低嘅資產係香港, 例如港樓
放心啦, 貿易戰有咩事港樓都唔會跌架 港樓GoGoGo
你就由得連登仔係鍵盤發癲囉

其實用一用腦諗就知唔會發生
連你呢個無錢嘅人都諗到咁嘢 你覺得全香港有幾多人等緊呢個機會？
定係你覺得全香港得你一個人睇得到歷史教訓？

因為點都係死
所以想快d 死
同埋想拉埋上層既權貴一齊囉
咁都唔明

買咗大陸幾多股票

係連登開呢啲post 特別係財經台根本無意義
你覺得一班連沒事兒都吹奏嘅人會有腦咩
基本上係度開一個post 唔駛理佢啲內容正唔正確個唔合理
只要係關於支爆樓爆股災就成班人爭住正評
班人嘅心態同背景係點 心照啦

畀d希望大家，有生之年應該可以睇到，記得多做運動，強身健體

好多人接受唔到現實，冇辦法
例如你同佢地講大陸大城市先進佢只會話你係五毛一樣，20年都未上過去，未實地睇過，只信FB農場文

咁你咁驚咪番大陸囉

我出左黎做野 日日都等緊支爆 我同意大陸死 香港會一齊死 但我更深信既係香港會好快復原 支那我就唔知 因為香港實在經歷得太多 加上又有唔同國際法同埋關係法保護 確保進出口貿易 依然有優勢 （儘管優勢愈來愈不明顯）但因為適應力強 好快會復原

至於失業⋯⋯unlikely 所以我代入唔到

經濟7, 8 年一個大循環。 但係今次成十年都有， 就係政府托得太勁， 搞到變質。 而且呢場大龍鳳， 某情度上係一場 慢著陸， 對兩國都有好處

如果真係爆，大陸機會更多

我幾肯定你無經歷03年果陣
好多人，凍薪，減薪
一街都減一半
通縮

以前香港掂都完全唔洗靠大陸
反而大陸係要靠香港
而家反而失去主動權，會唔會太搞笑

我都未去過 亦唔會上去
我都想共產黨快啲仆街 最好中國滅國但香港可以變返以前咁高質
但想同現實係兩回事
依家事實係點明眼人都睇得出
如果純粹好似班連登仔為屌而屌 日日望支爆只係希望自己可以為上流
其實佢哋同班支那人一樣咁低劣

屌你老母 死支那狗

點解會樓價跌

P34公務員
得2球係手
唔支爆點買樓

樓豬明顯係大陸出世落黎既00後啦，一係就老豆老母都係大陸人落黎個班雙非垃圾
又唔識香港歷史，又對香港無歸屬感，而且係一個好撚相信中國好勁既典型垃圾支那豬
深圳同大陸咁撚強大你仲唔快D仆入去，留係香港做乜撚?
仲要用一個傾全國之力谷左40年既城市拎黎同香港比，呢個城市仲要係痴住香港先彈得起仲要用拎GDP比，真係笑而不語

十零二萬就差唔多啦

只會漫罵不會討論，完

你進口邊度啊，出口邊度阿，大陸吖，講到香港經濟同大陸無關係甘，常識？？

人地進步幾十年，香港退步幾十年，仲想同以前一樣？

一拍兩散, 財散人安樂

支爆香港噶民生都吾會變好左，有咩意思

就係因為自降身價先咁
如果大家一齊收皮，大難臨地各自飛
咁香港人先會自力更新
呢二十年就係受到大陸政策搞到倒退十幾二十年
根本睇大陸頭係自除滅亡

唔掂咪唔掂 本來無一物何處惹塵埃

攬炒完

老老實實
第一 我冇話冇關 我話香港有政策關係法保護
第二 香港唔係剩係同支那做trading架 不能否認的係支那佔大部分 but still....唔係剩係同支那做
第三 我冇話支爆香港可以獨善其身 支爆香港都會爆 但我地情願玉石俱焚

仲有 我已經exclude 左香港仲有旅遊業 金融支撐 到時香港會再靠香港自己既特色同實力再輝煌過 （雖然好unlikely）

簡單啲理解下個命題先好覆 仲同人講常識？

仲有唔好再刺稻草人 好低手

其實所謂中國唔掂我地都唔掂真係好好笑
拍拖分手， 辭職唔撈都有個最佳老土金句
「呢個世界， 唔會話冇左邊個就運作唔到」

我地班在位者 由97瀨共到而家
失去嘅野就係我地嘅視野 我地嘅能力
97前唔洗瀨共都仲有多種門路去搵錢
政府都叫有啲利因去創業，去挑戰，去嘗試
居住環境尚算可以

而既有利益者就出力瀨， 出哂力張開腿畀中共中出直至懷上龍種 而保留自己嘅利益。

而家得個迫字
公園又畀大媽迫左
搭車又係迫
返工又係迫
連工種，職種，產能 都係迫

當全世界用coding去改變個國家城市
香港共府仲係拎依套港英留係度嘅一套野嚟打飛機
每日150已經將香港嘅驕傲 同血液都換哂
可預計嘅係 當我地80後90後 去到做維園阿叔嘅時候， 就會同呢班腥港人爆發更多矛盾

打完都好想喊， 我諗到咩就打咩1999情見諒。

講真，
我只求香港醒，唔係事事痴大陸
其實都幾絕望，
為人民服務， 創建理想都市嘅正苦都淨係聽鍾意聽, 睇鍾意睇。

其他都係廢話

試下大陸再鎖國，只開放香港，包香港發發
剩係台灣同大陸冇直航都發，唔好諗其他

你未出世果陣

屌你老味家陣啲五毛功課都唔做下就出嚟鳩up
全世界都知道中國越仆街香港先會更好

歷史規律
經濟好既年代係唔會有革命
支那一爆 唔止香港會郁 仲有藏族新疆農村人口
中共必須死

以前香港街上有士多有各種小店，制衣業建造業貿易等，香港仲係亞洲四小龍之首
而家得返零售業，仲要一式一樣，大部分都係為左服務大陸人，而家大陸唔掂，香港就會唔掂，咁樣更加應該改變依種生態啦

自從回歸共狗，邊日無紅化邊日有好過？

好多鍵盤戰士，莫講話出國，出街都好少。

中國人咁先進點解要落黎香港d爛鬼地方搶資源

邱垂正表示，台灣當局作為負責任、重視人權的政府，希望涉案者得到法律制裁，但亦「不可能坐視國人因這次修法使得人權受到侵害而不顧」。他強調，即使香港通過修訂《逃犯條例》，但在赴港或在港台灣人被移送到大陸的威脅排除前，台灣政府都不會同意移交陳同佳

噶你老母

好少見90後咁識諗
根本班友係埋怨
打個比喻
人地有女，自己溝唔到女，就要人地都無女
好啦，到大家都無女，以為自己會跑出？
又唔望下人地咩樣自己咩樣
人地靚仔點都有女
自己無靚無才華無錢又要追靚女
無鏡都倒盆水照下啦

用你個邏輯問翻你：
咁同時都好多港商/IT9上大陸搵食，你話香港咁先進，點解要上去開廠/做野啊？

高登/連登仔吹左支爆有冇十年

其實你太高估佢地
佢地真係純粹想攬炒
純粹係：我生活得唔好，你都要唔好過既魚蛋論
呢個基本上係香港人既核心價值

大家一齊收皮又關各自飛咩事？支爆後中國香港就會變香港國？咩邏輯
大陸咩政策搞到香港倒退，我見到噶係港人治港噶失敗，從來都係跟上頭order噶港府，根本無能力自己管理香港，英國中國直接管理都比香港自己管

樓主今日人工fat fat 呃到咁多人comment

連登仔以為支爆會好似 1949年大陸大洗牌，有錢人會仆哂街

有錢人本身10萬，支爆後人工5萬
窮撚人工一萬，支爆後人工得返五千

邊個影響會大D ?

老老實實，你係咪廣州人？
噶噶噶噶

吹到下個x登開張都未爆

算吧啦，根本成班小學雞。
過多十年，佢就會知依家既佢係幾撚晒時間幾撚on9架啦。
佢d反問根本係為撐而撐。

港人治港？你點理解呢個terms先？
英國、中國都畀香港自己管自己？你點觀察到？

香港人工同租金貴到仆街，本身資金少，選擇響香港創業本身就係好on9

香港依家就剩係得金融 旅遊 進出口貿易，又話香港無得獨善其身玉石俱焚，但係玉石俱焚又會有旅遊 金融支撐喔，你自己玩曬距啦，我無常識。

呢幾年香港有撚掂過咩
攬炒算啦本身窮開

一雞死一雞鳴，你明唔明

？幾時話變香港國？我反而想問下你既邏輯推論係點
我既意思係話唔洗再睇大陸面色，人地自身難保
咁香港就係會諗人地幫唔到而自己決定點樣做
香港唔係無料，而係一直以來都係聽人指示
大陸有咩政策唔係搞衰香港？高鐵又好，港珠澳大橋又好
再加上本身基本法已經限制左香港好多野，到真係合情合理合化，人大又釋法，基本上無得好講
再退一百步，連選特首都無權選，連選一個領導政府既人都唔得，又何來港人治港
btw,噶呢個想點，你想打"既"呢個字?

97,03 仆街 ge 多數係D窮撚/偽中産，有幾多人都係夠膽大舉入市買樓向上流 (個個都失業食二手飯，仲講買樓投資)

反而社會頂層果D影響唔大，身家係少左好多，但因為本身有錢，反而有本錢大舉掃貨，幾年後資産大增值

本多終勝

連登仔大部份又係聽翻黎，你經歷過咩

無錯 香港由埠以來都唔係依賴大陸
係由年03年自由行開始，賣港賊大行其道先變到而家咁
爆係一定爆，但香港只係回歸基本，大陸就唔知啦

25%關稅大陸已經好仆街，但未見香港邊度好左

經濟爆，同國家動盪，兩件事喔

支爆完都未到港爆
支爆實要香港做搖錢樹，到時先係機遇食兩家茶禮做世界仔

移民解決一切問題

係, 兩件事, 一個因, 一個果

與其換一大批人走
不如一個人走
你同佢反應下

最大鑊一定係基層

無成本又可以玩嘢

原因係港男香港結唔到婚咯，因為上幾代係大陸落黎，所以翻鄉下結婚香港團聚咯，幾多連登仔個老母係大陸女人吖笑笑笑，邊個敢笑連登仔老母

你係咪第一日上連登 連登不嬲係焦土派陣地 歌頌焦土派大宗師狼英淋病

連登仔有好多個十年

掂都要分享到成果先得㗎大佬得金融地產食到條水

噶
讀音有兩個
1:割
2:加
代返落係句野
你想講咩？割定加？
憨鳩廣州字

擔心你份工先啦五毛狗

減人工去到一毛

屌唔撚撈啦

英國係空降港督，中國係港人治港（當然你可以唔信），信任問題同確確實實違反中英聯合聲明係兩件事

你邊度創業好

個陣大陸開廠成本平有成本優勢，依家有幾多人上去呀?
轉過頭又話唔合法借機俾人封哂d廠禁住黎搶

起幾百層高樓大廈就叫先進咩，你估家陣起sims city? 背後既社會制度、自由、法律、食物安全 支那有邊樣好過香港?

不過算啦，你都係繼續打j沉醉係中國夢入面

六四後中共用經濟換權力
試過小康生活大陸人好難返去文革時代
大陸人仲狼過香港人
財政上又未必容許大幅加維穩費
屠城就最低成本

算啦 五毛狗邊識歷史

25%關稅算唔算爆？其實大陸經濟都好差，如果已經應左連登仔既支爆論點算

噶同既？哈哈
我吾認同
民主 就係
一人一票選特首
經濟好？
生活好？
買到樓？

最多個社會公平D咯，同樣條件，資本家一樣可以玩死你

細佬
本小利大

咪就係. 件垃圾煎荷包蛋飯仲以為自己好醒, 喺度屌想中國仆街嘅連登仔

你以為個個都係你咁白痴咩. 一早拎住舊錢去咗第二度做生意啦
中國仆街我開香檳慶祝添呀. 到時中國管唔住香港, 先慢慢睇住個形勢
睇吓返唔返嚟香港執平貨啦.

既

新入職一毛差唔多啦，可能經理級先係五毛

用女去比喻根本係偷換概念

而家香港係畀中國用政策屈到香港本地人有料都未必夠中國新殖民嚟
因為政策根本向中國新殖民傾斜

大陸軟實力差，香港勞工環境仲差，有咩好比，一邊食安心食品，一邊開OT?

移完民都一樣想中國仆街陷家剷

係child 登唔好講事實
會比人圍屌

港男結唔到婚, 咪又係因為中國個高地價政策同中國掏空香港工業做成

服務業女性佔優好正常, 正如工業男性佔優好正常,行業性質問題
但香港就畀中國整死咗工業

八十年代中國未開放，香港風生水起

樓主 on9

睇完上面爭執，有小小野想講。

我覺得其實支爆後香港

一外國點樣定位香港，二香港仲有冇獨立性。

上面有巴打講中國越霉香港越好其實建基於香港中國係兩個獨立個體，同外國將香港視為獨立體咁看待。正如九七年前既香港，靠做轉口港起家，然後發展工業金融業。

但今日既香港已經唔同，呢幾十年被港共咁玩殘香港，最壞既結果係外國唔再視香港做獨立個體，外資撤退，港幣外幣聯繫等等會受到影響。 當香港再冇利用價值時候，中共有可能提早用儘手段收返香港，再將所有大陸政策係香港推行。，等香港方方面面同大陸融合。咁大陸既經濟問題香港都唔可以置身事外，例如經濟低迷，d人走嚟香港搶工，創業既面對成個中國市場競爭等等。

但我自己對香港支爆後仍然保持樂觀。有危就有機。一經濟衰落都可以吸引資本家打入市場，始終大陸有人，有市場。二現時亞洲未有一個地方既連接到大陸又連接到東南亞。

可能大家覺得我論點係各打五十大板，1999。但我純有感而發，插得細力啲唔該。

窮人攬炒有乜野輸

67 之後, 英國都知自己奶嘢, 會改善施政, 所以香港有70-90年輕輝煌時代

中國殖民主就理撚得你班香港人死

外國點對香港<- 正確諗法.

中國爆, 西方國家會想你中國仲係而家呢個size?
切得走你都切走你啦. 東突, 西藏, 台灣, 香港, 呢啲一定會盡力切走
之後再分返南北中國啦. 中國咁養唔熟

你覺得俾共產黨害咗廿年
落後哂仲有分掂唔掂

到時你根本冇工做
你失業，供條毛俾銀行？

你自己做緊西工，就唔好假設人人都係做西工
我份工，核爆打仗都有工開，人工可能仲高D

嗰陣英國殖民地

做咩

你做殮房？
唔好意思，打仗係直接掉左佢
唔會有人俾錢你

定係你做庇護工場

用下個腦喇

屌那星，經濟好嗰陣又唔撚見我發？即係話好與唔好都根本唔關星斗市民事，要死咪頂多攬撚住一齊死咯，屌你老母你大我呀家陣？

睇嚟樓主好似唔撚多掂咁啵
樓主個頭近
洗唔洗走行一步咁，

樓主 你講到好似我地有得控制咁喎 夠鐘食藥喇

又唔分享下有乜工係核爆打仗有得開，有糧出
仲叫人用腦
9up俾人篤爆左咪認或者潛水囉

呢樣真
中國愈被打壓得勁
就愈要香港做白手套
以前係咁 而家都係咁
年年咁多中資走黎香港開公司唔通貪香港人工貴咩

根本大把人一早搵好路啦
OP件垃圾喺度玩貼標籤，屈想支爆嘅人都係losers之嘛

其實你地唔洗咁恐慌 過一排就冇事架喇

你依d為錢姐，都唔係愛國

好多人唔明呢個道理
尤其係廢老
成日以為背靠祖國好

80/90年代香港最好
果陣港幣對人仔100可以換到1xx
上大陸啲人聽到香港人眼甘甘咁
仲未計佢地啲人窮屋舊路爛

等睇樓市繼續go go go

中國經濟唔掂，香港先有機會翻身
喂呀哥，大陸資金走唔到去外國，都仲有個香港做踏腳石
大陸唔講法治，唔講道理邏輯，政治取態勝於一切。
仲有啲咩人會同你做生意？
如果大陸真係咁好，香港班商家佬都唔會驚條逃犯條例啦
人做生意你做生意，做到你目光短淺

你地臭閪支那過期疫苗最夠人競爭

人係講人民質素 ，
中國冇五十年都過唔到香港
冇一百年都過唔到日本
GDP係得唔到人既尊重

你做個19 sales日日hea緊係唔掂

深圳醫院生仔唔俾利事會無咗個屎忽一早超越咗香港啦

中國經濟掂, 咪一樣整死香港

以為去咗馬會門口聽到白痴老坑講嘢

過香港？整死香港就得啦。過日本？another 5000 years please

全中國全港一齊爆
好過只有我毒L一個受苦

屌 原來假膠嚟

其實好多人希望洗牌
宜家商家資本家玩晒
洗牌後大家公平競爭

柒婆死都要通過逃犯條例，真係同送香港去死冇分別

ching係咪好有錢或者賺開大陸錢？

中國人唔識香港歷史都唔出奇嘅,
香港史上, 每次有漲個陣, 中國都係出緊事

我細個個時反而好似你咁諗，而家掉返轉。最好經濟 collapse, I have nothing to lose, after all.

中國反制未

香港🇭🇰歷史始於1840，成為英國🇬🇧殖民地開始，幾次發財都係因為殖民地身分
而家香港係中国🇨🇳殖民地，香港有試過宗主國仆街然後有漲
你唔係以為鬼佬會think HK is independent from cina and treat it differently

搞清楚因果關系，香港97前係東方之珠。

今時今日敗係斷送香港，劣化自己既賤人手上。

得罪講句，破壞從來不一定係壞事。

老實講，工作原因，深圳我住過幾年
樓起得靚，地方比較大，出街冇咁逼
香港贏深圳在於文化質素、社會法制
深圳贏香港在於拼搏精神、百花齊放

睇你追求乜嘢生活，如果想博一鋪最好離開香港試下。你響香港創業，冇一千幾百萬都唔洗諗，上去深圳創業，準備十零萬就夠。（當然你搵到其他國家地區都得，點都好過屈響香港）

香港創業環境=0，擺明唔想你地班窮撚發圍。求香港d銀行幫你開個公司account就已經麻撚煩到冇人有

連登清泉

姐係巴打係大陸做生意？
今時今日有咩生意可以做？

咁美國資金走味？
外資呢一年係味變晒直接入大陸？
LoL... 香港關係法幾時廢？

話廢除等大陸有事時香港跟住仆街咪你呢d人。
正常香港人都想食下一水

我估醫生瓜，d人都係因為咁㨂讀醫姐

03本土香港有事
你揾同支爆比?

做乜都好，咪做製造業，生活服務類可以做，同經濟周期關連比較低既生意，會比較安全。

用03來講真係唔公道，當年香港咁既情況

為下一代 Send俾親友

如果得百幾萬，大陸有咩可以做
大陸已家求其一戶拆遷戶都有幾千萬現金

某人覺得中國經濟差就冇工開
你做保險狗旅遊狗對國內市場咪係
人地唔落嚟你返大陸r囉

焦土下層機會成本係零啊

你本身有冇資源係上面，你研究一下先。
生活服務類，例如教育行業、裝修佬、家電維修、搬屋運輸，甚至開個炒粉麵檔，都幾好搵，不過你最好本身有人做緊相關行業，可以快速上手，如果唔係好煩。初做生意盡量壓expenses，唔好燒咁多錢，應洗則洗，有時間最好自己學識曬d工序。唔好on99做d會過期既野，例如麵包蛋糕、水果蔬菜，幾多都唔夠你輸

保險家陣難賣，咁多「港漂」同香港人爭，人地同聲同氣，年輕貌美，...

支爆的話，西方會直接切走東突西藏香港台灣啦

班支那狗一定會贏到開巷
祝樓主早日冚家剷

開床單

我記得零三年，我仲讀緊中二，我屋企收入唔錯，我啊媽係家庭主婦，佢話個年不知幾好，d嘢好平，個年年底又執多間舖。係要小心病菌。佢有句說話：經濟好壞與你無關，你自己經濟好壞先關事

有得X你X唔X

中國女人，唔屌
呢個世界上二百幾個國家，一半都係女人，做乜要同中國人有任何瓜葛？

ok u win

無喇，過埋條19條例
大陸佬有錢都唔敢放香港
甚麼金融地產都可以收收皮先

撤定切？
撤嘅全香港仆街共享支国榮耀
切嘅解放軍爛船仲有三根釘
點睇都死
當然低下階層lose less than 有錢人

超多五毛維穩

又係度話咩未出黎做野乜乜乜

根本係最低層次邏輯：食鹽多過你食米

有正常智力都知香港同支那都一定會仆街啦

不過支那仆街我一定會好開心

利申：做左十幾年野

切走。
解放軍到時唔自己鬼打鬼先講啦

支那狗永遠都係最後贏家

你又咩心態啊
連登仔講兩句就真係爆咩

切走台灣香港東突西藏，再將關內十八省一分為二，有幾出奇？

五毛連香港英屬殖民地時代有幾風光都唔知，估計佢地真係會信香港97金融風暴係大陸救市

無知真幸福
無英國，香港撚有今日

支爆左咪以為有囡屌買到樓
實則想有錢佬同佢地一齊做窮人
咪又係社會loser
大陸死, 你地會好好多咩

我回應緊佢話03無事，都係照生活
你沖出黎柒

連登仔： 支爆後，美國會邀請香港聯手對付大陸

你第一句已經唔洗講落去
下面只係證明你真係唔明人咩心態
係到講埋咩以為買樓咩失業咩競爭
你幾時聽過人係因為要買樓要搵野做先反共?

當一個政權醜陋到咁, 你都只係識用利益諗任何野
都唔知你作為人做乜, 做狗咪得, 包你好食好住, 你聽教聽話就得

你望下條友一開始講乜先啦
佢話03年都無影響呀

你都on撚9
出事我儲去銀行會少咗存款？

經濟好唔好 社會一樣9成loser

人工加 物價加
人工減 物價減

一切如常

見咁多五毛開始做野，就知今次中共堅驚

自己痴埋去臭閪支那度既臭閪支那賤蛆死有餘辜啦

我都幾肯定你係好細個

老屎忽醒喎 你岩撚晒喇

支那唔店 最受影響應該係服務業 旅遊業 同銀行業
班蝗蟲一直買基金同保險洗黑錢 班RM受影響會有陣痛 但市場係會適應
但係香港本地人嘅生意有幾多關支那事？

貿易去外國又唔關事 賣必須品比香港人又唔關事 牽連到嘅只係大企業同連鎖店
連鎖店執笠好呀 本來就唔應該有咁多 咁單一
到時仲洗愁有工冇人做要輸入外勞？

開咁多金鋪只係為左賣比大陸人只可以怪公司經營方針錯誤

當香港人生活好左 會促進番個經濟 香港呢個地方又再洗牌

就算係真
你話兩句就會唔爆咩?
香港會唔掂既原因係傾向中國大陸既經濟同大量中資股票入港股市場
加上冇其他產業啊

有錢人 1億沒9成仲有1000萬
窮人 10萬沒9成 得返1萬
窮人連開飯都成問題
有錢人只係漲面數字 生活質素基本沒變 仲有能力買平貨come back

大洗牌有改變既係本身能力有返咁上下 積聚唔小實力可以係最難捱既關頭有膽入市

洗牌?繼續FF啦

李嘉誠身家十年後咪又係come back都未計以家係已經開始轉差個2-3 年

1997,2003,2008 現實窮撚連自己份工都保唔住，邊會有錢投資，反而有錢人挨得住大手掃貨，不過全能ge 連登仔會ff自己能夠獨善其身all in 低位掃貨重新洗牌

佢地覺得有錢人沒左9000 萬
自己沒左9 萬係勝利 睇野scale唔同
重點係窮人依舊沒能力係最低時買資產
日後經濟上返 一樣係loop返以家既局面

當然班友一直都會覺得大陸會支爆到永遠係地球消失 唔會再有cycle每次都係咁諗
所以到以家都仲係loser囉

咁GDP per capita呢

十萬沒九成 笑
你估個個都持貨炒賣

影響喺邊

現實係大把中產畀中國撳住好唔順氣，但又唔係無錢
咁點解唔喺個安全地方揸住舊錢等中國仆街陷家剷？

無中國乞米都似
無左中國你估到到仲咁多旺鋪
比你24小時落街都有野食有野飲喎

97前香港咪又係咁

我上面咪講左有改變既係本身有儲蓄 有能力係低位入市既人咪會有改變
本身根本份糧就已經拎晒去交租 沒錢淨
或者經濟差時份工都好易保唔住 講乜野低位買入 樓價跌得勁 按歇成數一定唔會放寬 到時你有料買咪贏家

但對有錢人黎講 影響依然不大

不過現實見到既係個個有錢都即刻上車 仲等乜撚 真係touch wood 過2年大跌
個d呼吸plan同當年97 負資產咪又係要衰 你估為數唔小?

如果中美全面冷戰
香港一定收皮，
但美國如果制衡中國發展， 對香港反而有利。

香港唔掂又如何? 反正大陸要偷香港既都偷哂啦
自己都搞唔掂, 你重掛住大陸經濟? 你幫到手咪幫囉
只不過我睇落去覺得好爽

乜點都無所謂 想洗牌
好簡單 聽晒啊爺話
過咗條逃犯先
幫手支持下推下佢

Ching正解 但你係連登唔講支爆係會被圍吊既
請保重

錯，個世唔爆跟本唔知邊個會買到最平，閣下倒果為因

咁所以幾時都係本身渣緊唔止一棟既係贏家囉 誰進可攻退可守 一棟自住既我覺得都係ok既只要供得起 最慘係猛猛緊或者唔知入唔入市係到乾等個d

最驚攬炒既人，唔係有錢人，唔係窮人，係做左高槓桿既人（入去房屋台望下就明）

There are three ways to go broke, liquor, ladies, leverage

你去睇下英國富二代走去訓街果個真人show先

依家哩個世界，你既最大優勢唔係你有幾靚女靚仔幾醒目，係你點投胎

你要供樓關我撚事